# ups: ispisi sve brojeve od 1 do 100 (uključujući i 1 i 100), svaki broj 
# u novi red, ali umjesto broja koji je djeljiv sa 3 ispiši "ups", a umjesto 
# broja koji sadrzi broj 3 ispisi hops
#
# Ukoliko broj i sadrži 3 i djeljiv je sa 3 (npr. broj 30), ispisi "upshops"
